「活色生香」可唔可以用condom掉狗

香城online啲狗狗好鍾意玩遊戲
水彈啊、漆彈啊、不知名液體彈
製作內容其實我唔清楚
但大概都係揾個容器入住啲液體姐
可唔可以試下用condom呢

1. 辱狗，等啲狗狗知道佢地係condom，心理擊潰
比人掉到成身condom, 狗仔狗乸個內心實覺得好羞恥

2. 買活色生香，撐下本地真黃色品牌，雖然佢cut tvb廣告但平時唔夠膽用佢

3. 提升士氣！ Remind返「香港警察除左黑暗醜惡，仲好撚蠢架...紙皮都得，咁condom都得啦 」

利申：講緊係香城online 玩寵物系統

Just do it

有2隻狗狗負評
係咪好驚比人射到成身都係姐

太易穿 會teamkill

我仲心諗實好防漏添

會搞到成手都係KY

咁實際上個殺傷力又唔係好大姐 對啲狗嘅心理傷害大啲

戴手套掉
掉到佢地成個罩都係ky

拎枝ky黎射佢地都好咼

冼鳩死佢地
玩sm

Condom有好多種用途，包括急救，掉完狗仲可以留比FA人員

唔平喎少少哋掉吓做吓噱頭都ok嘅

你會成手油 好臭囉
用紙杯個d咪得

貴左啲

用丫杈同冰~

直接中出仲好